難得香港外賣平台今年做起左 咁快就收皮

以後邊個仲敢叫外賣

deliveroo 好似機制比較好
距離遠步兵可以reject
宜家班熊貓係硬食距離既單遠所以加料